Adidas 賣格啦底毛？

我只係見到毛

nigga

nigga>nigga甩底>nigga甩底毛

好撚核突囉屌

果汁毛好好j

好想成汁毛食到成口都係

好想買